而家情況其實好撚惡劣 港共仲唔呼籲叫人戴口罩防疫

支那個邊爆撚到仆晒街
港共真係想全香港人攬炒？

禁蒙面法上訴緊
所以唔可以呼籲

政府唔呼籲就唔戴，中招就係抵死

蒙面法>>>>>>>>>>>民生

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推上熱門！！！

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）